[那些年]03年時大家係點樣防疫對抗SARS？

當年返學戴N95，不過唔知原來只能用一次，夠膽死用滴露抹，用足一星期

但記得停課時唔識死字點寫，唔戴罩上世貿Namco打機，咳左幾下嚇到隔離同樣無戴罩既男女即時彈開

same, 但個時係豬流感，
細個唔識野，學校放假
冇載罩去d百貨公司打高達游戲機
(用扭蛋個種),
之後發燒左3日， 只係普通感冒

戴

日日落街玩